# Блокнот Лікаря

## Команда проєкту

Проєкт виконаний за участю:Бродський Артур, Засуха Ярослава,Ожігов Ярослав

- **Бродський Артур**
  - Функціонал для створення і редагування карток, включаючи модальні вікна і візуальну частину.

- **Засуха Ярослава**
  -  HTML та стилі. Логін: форма та її функціонал (вхід, запис в куки, вихід)

- **Ожігов Ярослав**
  - Реалізація фільтрів для карток.

